點解要比中國共產黨抬頭

當年

共狗當年幫日本打中國
老毛仲多謝日本

所以而家啲大陸人好鍾意去日本

人種唔同
佢地隻種係黃種人裡面比較蠢果種

我記得當年陪班大陸客去日本玩，佢地話要為國增光屌日本妹，咁我搵當地朋友問。
詳情唔多講，但我100%肯定佢地個晚都係屌中國人

本來西方想互相利用，諗住中國有錢左會學習西方個套價值觀，點知中共中國人劣質dna 過橋抽版
但美國又比個左膠奧巴馬執政，八年黎漠視中共既勢力發展，同時又執緊金融海嘯個難灘子

最簡單既例子唔知十八世紀傳教士去非洲食人族傳教諗住可以改變對方唔再成人，點知最後比人食埋，但中國人個套係骨頭都唔放過攞埋黎煲湯

1913年10月15日（農曆九月十六），習仲勳生於陝西省富平縣淡村習家莊一個農民家庭，父親習宗德、母親柴菜花。1920年至1925年（7至12歲）在杜村小學讀書，1926年1月（13歲），在富平縣莊裏鎮立誠學校高小讀書。5月，加入中國社會主義青年團。1927年1月，在富平縣立第一高小讀書，因組織學生反對傳統的舊式教育制度，年底被迫休學。1928年1月，在三原縣第三師範讀書。1928年春參加學生運動，被捕後在獄中轉為中國共產黨黨員；1930年初，受黨組織委派到國民革命軍西北軍楊虎城部做兵運工作，任中共營委書記。